林鄭你仲瞓緊呀？起身睇下香港啦。

班加工仔比你撚到。
你話全港停工，成件事就好好睇咁完場。
臨尾仲要全港打工仔迫地鐵？你無撚野呀，係咪要激發民怨？

下屆肯定唔使當選。

利申：係中聯辦廁所出緊post

打

呢條大閪膽，
一定要佢長命百歲百病纏身
以後子子孫孫男嘅做鴨女嘅做雞

罷工！

要返工，又無巴士
結果一埋人係度迫
我仲有一程車一定要坐巴士
即係要我轉的士

人地林鄭返室內 又有坦克接送
理撚得你咩
佢趕撚住開市 玩下股票

真係屌你老母
全世界放假 得香港要返工
咩撚野政府

官到無求膽自大

下屆肯定唔使當選？
你有份選咩
香港人會反咩

講到你有份選咁

你有份選咩傻鳩？